依賴同鐘意嘅分別

試下搵其他人晚晚陪你
睇下有無咁既感覺

冇分別

以為係自己開post

同佢傾計果陣係日頭黎

你試下暫停兩個星期唔好同佢傾計
穩其他野填滿嗰段時間

咁就一定有答案

你個心會好想好想主動穩佢
會一秒都唔想分開
而且同佢傾計 無論傾咩都超開心

絲打同佢識咗幾耐？知唔知佢對你有冇意思？

我對一個男仔嘅感覺都喺咁，但當佢追我嘅時候就發現其實我唔喺鐘意佢，只喺朋友個種鐘意，最後搞到依家連fd都無得做。不過會好掛住佢同好想搵佢，但唔想咁自私

我都明
冇搵佢一排
我已經就癲

我最近都有呢個問題

係冇鐘意過佢?

同你發生緊一樣嘅事
但我同佢已經傾左五年 日傾夜傾 以前仲會成日講電話
依賴定鐘意呢個問題我已經諗左好耐好耐 諗左幾年

以前都唔敢認 而家諗番呢啲野 咁都唔叫鐘意仲叫咩喎

我明明本身就好懶 一日先覆人幾次 偏偏係佢我永遠覆得好快